政府定性暴動似乎係想合理化開槍事件

今日攪到戒嚴，黑警預咗屈暴動，唔係比人屌老母啦。

俾啲藍絲廢老睇啫，正常人都知咩事啦

死仆街

一撚定係啦

This is not defined by HKG govt anymore.

暴動保險好似唔包，政府TK佢哋陣營嘅垃圾支持者

祝福黑警、仆街建制派、黑心高官、林奠、雜大大、共匪死得超慘，不得好死！

保險唔會賠

好呀
十一暴動
大巴大巴咁車落支共塊面

佢話唔話暴動，聽日狗記招都會屈鳩同合理化架啦

國殤暴動